【10月新番】吹響吧!上低音號 第2期 第9話

試下係到開先

STAFF
原作：武田綾乃
監督：石原立也
シリーズ構成：花田十輝
キャラクターデザイン：池田晶子
シリーズ演出：山田尚子
アニメーション制作：京都アニメーション

CAST
黄前久美子：黒沢ともよ
加藤葉月：朝井彩加
川島緑輝：豊田萌絵
高坂麗奈：安済知佳
塚本秀一：石谷春貴
中川夏紀：藤村鼓乃美
吉川優子：山岡ゆり
田中あすか：寿美菜子
小笠原晴香：早見沙織
中世古香織：茅原実里
滝昇：櫻井孝宏
鎧塚みぞれ：種﨑敦美
傘木希美：東山奈央

公式:

直播 23:00-23:30 UTC+8
1.
2.

................諗住10點半先開

你開多個轉去你到都得
我好多時唔記得睇所以下次post搵人開我純粹怕無人開

留名待live

留名

唔洗啦
反正你開左
電話開POST太煩

live

原來有人開左

準備

開始啦

開波

來了來了

係咪睇live既都過晒黎

隔離冇人開POST

麗奈個到洗唔洗畫到咁撚靚

點解第二季佢地搭車成日有位都唔坐

比你地睇腳

原來小林家的咩咩龍都比京ani接左 而家先知

今集好多腳j

新聖地

OP畫面出現啦

首歌有d傷感

btw ed已死

聽黑澤講そして 次の曲が始まるのです就知下集應該都係咁慘
麗奈終於發現張相

全力投入久美子懷抱吧

久美子根本係總攻黎

麗奈

明日香

冇機會
雖然點都冇

又要打j

推倒久美子la

綁鞋帶個陣 究竟明日香諗緊乜

一定係好複雜既心情
應該諗緊 香織成日幫佢綁 退社後應該唔會再有機會?

貼下上個月音樂會先

有樣野唔明
明日香走嗰時點解係著運動鞋？佢地唔係要換返皮鞋咩

但係睇佢個樣好似唔係好鍾意咁

如果明日香鍾意綁鬆D
中古師姐就自己衝埋去綁實佢
明日香會點諗?

Yes感覺唔似咁純潔既感情

正到仆街

著咩鞋返學應該冇所謂掛，入學校就要換返校鞋了

UM.......其實睇左咁多集都好難睇得出明日香係諗緊咩 集集都好似一副唔關我事既樣